[支持港台] 頭條新聞 第3集 憑著愛

憑著愛
疫情嚴重，太后憑著愛親自上街派發口罩，勞心勞力，就是不明白為何民意支持度仍跌至單位數字，即100個人裏只有9個人支持太后，要在10個人裏找到一個支持她的人，也沒有…假民調！一定是被誤導的主流意見！

撐派糖 保民望？
財爺發表新一份財政預算案，提出多項寬免措施，並使出全民派錢招數！財爺的「元氣彈」能否幫助經濟恢復元氣？能否平息民怨、挽救政府民望？
（歌曲：龍珠 主唱：張崇基張崇德）

物有所值？
財政司司長陳茂波表示，上年反修例示威期間，警隊「相當辛苦」，因此，發放津貼、增加資源購買裝備實屬「應該、合理」，是物有所值！
（歌曲：粒糖有毒 主唱：王菀之）

【驚方訊息】Best of Asia
近日驚方經常被別有用心的一小撮人抹黑，忠_勇毅日日做到無停手，為的是要搜集一連串資料，揭露真相，澄清抹黑，力證驚方是Best of Asia！

愛迫封關
政府一直不願對內地全面封關，聲稱傷感情、不應助長歧視、針對式排斥某部分人！但因應南韓疫情急速惡化，港府今個星期迅速向南韓封關。今次「果斷地」話封就封，又有否歧視？
（歌曲：斷絕來往 主唱：陳柏宇）

罪與罰
南韓的新型肺炎確診個案超過2000宗，眾多患者都是源自新天地教會。疫情不斷，教徒堅持讀經聚會，引來病毒反覆傳播，究竟是信者的罪、神的懲罰、還是政府的錯？
（歌曲：罪與罰 主唱：鄭秀文(feat.24Herbs)
Tag: 2020財政預算案,南韓封關,南韓新型肺炎疫情,小報告,忠勇毅,派糖,王喜,驚方訊息

推

第一集已被刪

冇人睇？

港台官網睇唔知點解好低清

有肺炎生於這個地方 稱呼叫Wuhan

龍珠歌 屌

驚方訊息

麥美娟同葛佩煩真係好撚乞人憎聽到佢地把聲就心煩 見到佢地個樣就想打柒佢地

王喜

講被自殺

好撚好波 王喜

手足

剪接

呀喜

Push

計埋時間

今次溫和咗少少

啲剪接好撚正

王喜今集繼續

我就係要呢d

又要收信啦

節目時間實在太短，如可加長或一星期做多集會更好

今日upload好快！快啲like !

港台係逐集逐集拍
明顯係大大巴車落去狗狗到：「我反對你個反對」

太密集我怕質素冇咁好
因為剪輯同埋搵歌詞去配要時間去諗同度

可以考慮cut警訊

支持呀屌,快d去睇

lee個真，警訊教落嘅嘢，班狗都唔撚做，學乜人播警訊，轉播王喜就差唔多

今集驚方訊息咁撚短既屌

今集同樣好高質

支持王喜繼續做落去

差不多啦，上次無國際新聞嗰part先長啲

正

朋友
真係好想打柒佢哋，尤其是假博士

push

推呀黑警死全家

佢兩個講嘢扮都好有邏輯咁
其實係無

樓主Pin link

今日趕到開電視睇
狗狗會唔會又嬲呢

今集驚方訊息 串佢哋得閒查貓狗 唔得閒查d「無可疑」嘅死亡案 死黑警又唔做野日日得閒咩都唔做逗份糧

今晚咁快upload

見到即睇

入去CLS咪圍爐

support

斷絕來往揀得幾好 歌詞好符合現實
大量自殺被歸類無可疑 呢樣嘢係值得再提起

BTW Pin link 睇錯做Pink lin

王喜篤計數機

屌你愛的迫降

睇左 like comment, share

王喜好波

Good show

狗訊

Same...

臨 時 爆 料 者 皆 跪 在 前

王喜

聽日一齊搵太子站CCTV - 831半週年

係wor，第一集唔見咗！

睇王喜個part睇到喊 大家都唔可以忘記
否則死去的同伴 係唔會原諒我哋

今集正

愛的迫降

笑咗 元彬同元秋

Pish

Liked & subscribed

防咒霜

唉，香港仲有咩言論自由！
我DKLM

第一集無左

第一集重新UPLOAD左上去
所有野歸0
要再推返過百萬VIEW數

其實點解？比人report到冇咗？

國民家姐

推啊

Like返第一集 （re upload)

Private 左

之前都有試過
鏗鏘集：歸期

又係YOUTUBE PRIVATE左
官網無左
但之係出現返
但好似無重新UPLOAD過

ＬＩＫＥ！

－－－－－－－－－－－－－－－－－

same

Youtube都有 去youtube睇幫手加views&like&share啦

CLS

歌曲：粒糖有毒 主唱：王菀之

龍珠

留名 YouTube 睇

笑撚死

budgetball

未睇先推
撐港台!撐頭條!

第一節講龍珠勁好笑

撐港台呀

見到post即刻用屋企電視內置youtube app 全家一齊睇

正到傻

第二集未過一百萬！

第一集del咗重新upload冇咗個過百萬view！

龍珠
剪片美術一流

扮韓仔講why笑死

支持

有肺炎生於這個地方, 稱呼叫wuhan

已睇

升views

撐港台

喂！第一集reupload返啦（不過冇哂一百萬view數）
快啲入去俾view數+like+留言！

跪求連尼住BAN撚曬TVB打手

笑撚到我

睇緊

推進

好可愛

重新upload咗，未知用意何在，我估內容應該冇cut，不過冇入去翻睇FC

撐港台撐頭條

推!!!!
大家入去記得睇曬佢 增加續看率

香檳嗰段background唔同

可以搵人改返首 反正都係關龍珠事

驚方酒樓個背景話侵犯版權
要重新執過

變咗大排檔

仲有鼠王都係

支持 記得CLS

轉個地方就當冇發生過

黑警真係好識得自欺欺人

Watched and liked

Gchi

Like 咗

睇緊
好好睇

撐雪盈bb呀
自己議員自己撐

啱啱睇完yellow recipe 都load咗做pink lin

推 好撚正

d歌真係揀得好正